# 目標規定文

1. 研究の概要を，非エンジニアの方にも分かるように伝える．
   1. 研究目的（意義）：インターンシップで知った，産業データに関する実体験を踏まえつつ．
   2. GANの簡易的な説明．: 主に従来のGANでは，特定の画像を得ようとすることができないという話の前提となるように
   3. pix2pixの概要を話し，人が解釈可能な生成モデルを作るためにはinstance mapの作成方法さえ分かれば良いということ
   4. そのinstance map を作るためにImage Grammar Model が適しているだろうと思い，今はそこの先行研究を追っている．
2. 自分の持つスキルを伝える．
   - プログラミング言語：C, C++,  Java, HTML, CSS, Python, Julia, R（主に数値計算としてしか使ってないため，アプリ開発をしたことはない）
   - 学んだ手法
     - ベイズの識別規則
     - k-NN
     - ロジスティック回帰
     - ベイズ推定
     - SVM（カーネル: RBF, polynomial）
     - 部分空間方（カーネル）
     - 主成分分析（カーネル）
     - NMF
     - t-SNE
     - 決定木
     - ランダムフォレスト
     - DNN(CNN+RNN): VGG, ResNet, GRU, LSTMなど
3. 貴社でやりたい仕事を伝える: 企業研究して決める



# スライド

## 研究について

### 研究目的と研究概要

目的

- データ不足問題を生成モデルを用いて解決したい．